一人一個聖誕交換禮物？

聖誕節，個個group都話玩交換禮物
諗到頭都爆
有冇人分享下交換禮物既經歷／選擇？

無計啦